［烘焙］自己蛋糕自己焗，焙茶芝士蛋糕

冇錯又係我
希望大家可以睇下又sub下

一陣睇下先

Looks tasty! 😋 I'm a foodie who loves steaks, Vietnamese beef ho fun (noodles), grilled wagyu beef, grilled eel rice, seventy two percent dark chocolate cakes and cheesecakes. What degree of steak doneness do you prefer: blue or extra-rare, rare, medium rare, medium, medium well or well done?

Thx

fillet-medium rare
Ribeye-medium

Push

即刻sub咗

多謝

把聲好好聽

正！已like & subscribe

想請教下巴打 如果前一晚整定 第二晚先食 洗唔洗雪住佢？thanks!

曲定直？我覺得自己把聲難聽到爆

咁要睇吓你想食口感實啲定係鬆啲啦，放咗喺雪櫃會硬身啲擺室溫會鬆啲，如果淨係擺一晚嘅話唔使說雪都OK

Thanks! 巴打
等我試下先

想食但唔想整

整唔難，洗碗先煩

賣相唔錯

樓主可摸耳整俾我食

中間唔記得轉下佢，搞到個面有啲唔平均

會唔會教整海綿蛋糕

可以

做到佢咁成功就好囉

仲有培茶粉邊度買?
你個完成品甜唔甜?

嗰個係6吋蛋糕模唔靚仔

我啲焙茶粉喺旺角嘅烘焙舖買嘅，個蛋糕唔甜呀啱香港人嗰啲要食甜品但係唔好咁甜嘅口味

屋企冇焗爐整唔整到

用電動打蛋器得唔得

放心遲啲會有多啲免焗食譜㗎啦

梗係得啦，我拍片先用手打嘅啫

學到嘢

同你整嗰啲差幾皮

我靠剪接

點樣免焗

蛋糕都可以蒸嘅但材料份量就要調整下，你屋企有爐頭就做到㗎啦

我屋企電子爐

電磁爐都可以蒸嘢嘅啫

西式蛋糕都得

梗係得啦

講唔切幾好笑
如果最尾可以close up返個蛋糕會好啲
想睇下嗰蛋糕嘅texture~

反而我想整普通雞蛋糕，貪方便，但係得手動打蛋器，要落D醋先得。
同埋我係用小焗爐，隔一排佢會自動cut發熱好煩

竟然有人睇到尾感動其實有拍但唔知點解唔見咗

普通雞蛋糕可以試吓攞去蒸喎